突發: 波蘭反對歐盟投靠中共

之前 - 歐盟準備投靠中共, 加快通過 「中歐投資協議」, 無視美國反對.

話口未完, 波蘭駐歐盟代表, 已公開反對歐盟加快通過 「中歐投資協議」, 仲話係德國駐歐盟代表攪事.

以前讀書時識個波蘭妹好撚大波

波蘭

波蘭人仲好好人

著啲冷衫係心口又有個窿露事業線

教咗佢 Don't believe in Chinese

遊戲台班弱智仔話波蘭奶共架

華沙當年成個蘇聯中央屠場，奶條毛咩

都係波蘭🇵🇱靠得住

德國又做邪惡軸心

Nazi radar poland

波蘭於二戰時被納粹德軍佔領過，對納粹黨、共產黨呢類國家好大戒心，由佢首先反對好正常！

又要下跪道歉

嘩屌

聽講一個國家反對都唔得？

唔清楚, 但希望係咁

德國

支共係德國🇩🇪最大貿易夥伴，企業全部靠佢開飯，佢梗係出晒力奶

你做夠傻仔未呀 個個一直係屌cdpr 奶共 係你個白痴仔拉埋波蘭人落水 你咁樣對唔對得住你啲波蘭朋友呀

德國想推臨美國既世界地位係人都知，但竟然會想同撒旦交易

仆街肥婆去支那做左膠啦

原來曾經離我最近嘅乳房係波蘭，冇樓主個 post 真係唔記得

rtrt

波蘭用佢地既歷史話比我地知共產黨係唔可靠架

波蘭係東西歐接壤位置 經濟近10年發展得好快 想制衡德國好耐
而美國今年撒走咗喺德國駐兵 就係調咗去波蘭
波蘭好波

推

肥婆唔係差唔多落台啦咩

乜佢有波蘭朋友？

實地考察
個人認爲波蘭妹僅次俄羅斯甘多又正

波蘭曾經被滅國，深明共產同納粹禍害

波蘭成世都係前線同d極權打仗，打完納粹又要打蘇聯，而家打中共又係靠佢。

東歐係咪人類最後希望

理論上德國對共產主義都有好大戒心，但佢怕冇生意多啲。同埋覺得唔會燒到自己

真係幾奶，又左，又膠

我屋企有件

又係德國條仆街

係香港!

爭咁啲嘢

係cdpr
唔係波蘭

我屋企有件都咁話，波蘭新總統應該係奶，今鋪唔知發乜神經

侵侵遺計安天下

東歐國家不嬲有料

繼續雪雪雪啦⋯睇吓幾時變德國省？用回鄉証去就得啦！

睇完就明

經歷過共產政權

去華沙睇仲多

德國想改制
加上有d小國之前唔記得咩事
用呢個來玩野

受過極權統治係吾同啲

係把聲勁溫柔

所以美國真係做足功夫 知波蘭努力上緊位唔想吓吓被德國騎住 就調走駐德國美軍轉駐波蘭
波蘭本身憎共產黨憎到入骨 喺美國同支共之間揀 梗係揀美國做盟友

仲有同香港一樣係國際條約既城市：但澤 都係波蘭治下而被納粹入侵

笑撚死
d歐洲佬以為自己玩政治好叻，整d魔鬼條條約可以搵中共笨
點知人地跟本冇龍過跟

咪咁多幻想，識既波蘭人全部左膠半奶，全部要和平"唔好搞咁多野"果種

以前去歐遊
波蘭人真係最好
見到我同我朋友兩個女仔拎住個2x kg ge gip好輪盡咁
老遠都跑過尼一手拎哂兩個搬上樓梯
仲要唔止一次
幾乎無乜拎過行樓梯
但相比其他地方真係好冷漠....

品性善良係可能真係民族性尼

其實係咪真無可能杯葛？
世界工廠搬去東南亞囉
13億人口有幾多真係有錢呀？

你就淨係識呢啲

香港人去得邊

佳哥呢隻蝴蝶仲可以飛幾遠

不嬲波蘭最反共

但係波蘭政府都係打壓人民 可以留意下佢地呢排示威

澄清！波蘭並無正式向德國抗議反對中歐投資協定！

炒撚哂

波蘭國內有反共產制度法

其實唔係為賺13億人口嘅錢
而係為咗嗰13億勞動／奴隸人口 － 呢樣嘢 係世界上無一個政權夠支共砌

咁有冇新嘅波蘭球睇

同埋,波蘭歷史同香港有少少類似
曾經強盛一時
之後,因為「波奸」而令到波蘭走向衰弱和三次瓜分
而1795年的第三次瓜分,重係令到波蘭在1795年~1918年依123年期間消失在地球上
「波奸」塔戈維查聯盟=香港的建制派
不過,睇番維基話「波奸」塔戈維查聯盟,預料唔到俄普奧三國最終都將波蘭滅國
即係等於香港的建制派,預料唔到中國最終搵自己人取代本土班建制派

香港人又比人賣豬仔LU

依家難啲囉，人口急速老化又成本上升，下一個奴隸國係北韓

個政府種打壓開始抄香港

我成日睇

波蘭個政府做啲嘢都係仆街嚟
之前歐盟筆預算就因為要搞人權問題而波蘭同匈牙利反對搞到冇得通過
係佢喺歐盟因為人權同民主問題冇frd先去同美國frd咋

唔好醜化弱智仔，弱智都知波蘭憎共產主義

拉隊脫歐由得肥婆自己玩啦
邪惡軸心國一百年不變

世界需要中國 由其依家歐洲經濟咁差

我知波蘭人反共，但佢哋個政府都係仆街嚟

Jeszcze Polska nie zginęła

話撚左波蘭係奶共

甘你老母

唔好睇連登時事台班人噉高，人哋個政府仆街嚟都讚

呢度應該無人夠我熟，波蘭政府奶共！極權！
人民就是撚但啦，左膠，政府唔關我事。

巴打喺波蘭道定點？點睇波蘭政府？

即係點
印度尼泊爾巴基斯坦無可能取代？

biden上台嘅話，歐洲未必要依賴中國條水，但侵佢唔比歐盟奶美國條水，歐盟只好無奈投共

顛狗建議返屋企做法西斯

東南亞基建爭支那太多
加上班人又懶又蠢
支那人根本係為勞動而生嘅種族嚟

我直覺上認為呢個係西方文明既傲慢。
以為對住呢班鍾意送錢弱智黃種支那，自己拎完又唔怕受影響守得住自己既底線。

但至少我地香港人睇得出個個賺人仔賺到己經冇哂自己道德底線同靈魂。

炒車呀屌

我香港土生土長，但同左個波蘭人一齊

波蘭現屆政府咪奶共，極權高壓，抄香港，用宗教做借口，仲話要脫歐，個總統弱智咁撚樣

點解係believe in？信仰？

利雲道夫jj

Somehow 包括大部分香港人

完撚全認同，完全唔明點解連登仔可以覺得波蘭政府反共

最多勞動人口既國家就係印度同中國
但印度工人就算人工低 都會識反抗 最近先搞大罷工
支共班工人試下搞示威 唔直接鎮壓再告煽動罪坐幾十碌先係新聞
獨裁之下 最底層係唔敢有反抗能力

人口多 有大批唔識反抗既廉價勞工 班工人又有唔少做過廠既經驗
個國家本身個市場購買力又唔低 邊有咁易取代到

商家佬係睇錢 邊度利潤大就去邊
而印度尼泊爾巴基斯坦確係分緊支共市場
但支共都做咗好多年功夫去滲透
佢其中ㄧ個滲透重點係各國智庫
大圍政策係向支共靠攏 ㄧ環扣ㄧ環
任其他發展中國家再出力搶 都係唔會夠支共爭 因為支共在明在暗都做曬手腳

講緊要好似美帝咁全面反枱 支共先至會有麻煩

China's growing influence in Eastern Europe

睇咗依條片先講東歐啲嘢啦各位

意指崇拜，外國人有啲好崇拜支那

長知識，多謝巴打

kurwa

屌你咪撚笑大人個口啦

我都識個大到on9

佢地究竟食咩大，對波又白又大又彈

都幾肯定而家嘅德國，同支那貿易上有好大關係
好多德國產品都係要靠支那人買，同生產

德國佬沒落

你讀書嗰時未發明相機？

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

Push

Germany's exports 2019 by country

Top export destinations of commodities from Germany in 2019:

USA with a share of 8.94% (133 billion US$)
France with a share of 7.99% (119 billion US$)
China with a share of 7.25% (108 billion US$)
Netherlands with a share of 6.21% (92 billion US$)
United Kingdom with a share of 5.9% (88 billion US$)
Italy with a share of 5.09% (76 billion US$)
Poland with a share of 4.93% (73 billion US$)
Austria with a share of 4.75% (71 billion US$)
Switzerland with a share of 4.33% (64 billion US$)
Belgium with a share of 3.45% (51 billion US$)

3rd: China.

Germany's imports 2019 by country

Top trading partners (import sources) of Germany in 2019:

China with a share of 10% (124 billion US$)
Netherlands with a share of 7.91% (98 billion US$)
USA with a share of 6.57% (81 billion US$)
France with a share of 5.95% (73 billion US$)
Poland with a share of 5.2% (64 billion US$)
Italy with a share of 5.16% (64 billion US$)
Czech Republic with a share of 4.31% (53 billion US$)
Switzerland with a share of 4.29% (53 billion US$)
Austria with a share of 3.73% (46 billion US$)
Belgium with a share of 3.67% (45 billion US$)

Imports structure to Germany in 2019 represented by the following main commodity groups:

12.6% (156 billion US$): 84 - Nuclear reactors, boilers, machinery and mechanical appliances; parts thereof
11.6% (144 billion US$): 85 - Electrical machinery and equipment and parts thereof; sound recorders and reproducers, television image

大量工業用料同零件都要同 China 入口，然後賣返出比 USA, 歐盟, China

肖像權

Poland Exports By Country Value Year
Germany $69.22B 2019
Czech Republic $15.50B 2019
United Kingdom $15.24B 2019
France $14.63B 2019
Italy $11.65B 2019
Netherlands $11.03B 2019
Russia $7.86B 2019
United States $7.33B 2019

德國就係波蘭米飯班主，大家唔好咁高期待

波蘭好野～

把聲勁溫柔

波蘭本身民唔民主自唔自由都奶共係兩個問題來
東歐新威權主義政體裏面得匈牙利叫奶共
PiS同PO都係行大西洋主義，呢點注定左波蘭係外交政策上係跟實美國

推手比like

push

大家可以睇依條片去了解下波蘭個地緣政治

唔好玩啦，時事台唔係真係睇到條tweet就丁呀嘛？你話佢有做嘢就話啫

係支那之前喺東歐投資失敗先令到唔少東歐國家冇點奶共咋，因為支那真係冇點投資落佢哋道，但波蘭本身個政府都係垃圾嚟，唔需要讚佢，而且依份嘢最後都係由歐洲議會決定，你話佢最後真係反對就話啫

樓主pin

波蘭、捷克、烏克蘭、白羅斯等東歐國家，領教過共產主義鐵拳嘅國家嘅底氣係唔同D

華爾街日報記者: 這名波蘭外交人員, 明顯未有參加歐盟相關會議.

睇pin

波蘭未正式否決, 但佢地依然有權否決.
佢地一否決, 協議就應該玩完.

55 但風向唔似會否決

Marsz, marsz, Dąbrowski！
Z ziemi włoskiej do Polski！
Za twoim przewodem！
Złączym się z narodem.！

前進，前進，冬布羅夫斯基
從義大利到波蘭
在您的領導下
我們萬眾一心

1945年後無德意志

會唔會係淨係反蘇共 中共有得你玩

一間大公司代表成個國家

美國出緊招 推緊波蘭用否決權

的確幾正

翼騎兵拯救歐洲

異世界美女

德國係外交派反支，經濟派pro支

連登日日都炒車

波蘭點會奶共，佢地去共化做得好盡，將共產主義等同左恐怖主義，宣揚共產要坐監

德國奶共德國

奶共歐豬

為自己國家安全磅水, 所以侵咪移師波蘭囉

試過比人滅國係唔同D

屌你老母又係德國堆垃圾納粹白皮狗

波蘭搞好cdpr投共未？

好分析 奶共嘅本地人最後都係比共產黨嘅人取代

仲有澳洲嘅

波蘭人正過俄妹！
波妹細粒啲又cute 啲。
波蘭係個好地方連登仔係時候了解多啲

波蘭人

大波蘭

喂？阿蘭？

個時日日lecture都係咁起身

推
TWITTER任冇人做喇

差咁啲野喎

我之前去波蘭
喺車站又係有人幫我哋搬上樓梯
之後問我哋拎錢

歐盟成堆窮等國家
以為投靠中共有肉食 點知連湯都冇得飲
到時國家易主就好笑